% ==================================================
%   Festlegung der Dokumentenklasse
% ==================================================

\documentclass{beamer}

% ========================================
%   Header einbinden
% ========================================

\input{header.tex}

\usetheme{default}

% ========================================
%   Angaben für das Titelblatt
% ========================================

\title{Bachelorarbeit -- Halbzeitvortrag\\              % Titel des Versuchs 
\large PaDIF -- A Particle Detector Interaction Framework\\[0.1cm]
\footnotesize aka ToyMC\\[0.1cm]
\tiny aka Desire
}

\author{Jens Adam\\
{\small \href{jens.adam@tu-dortmund.de}{jens.adam@tu-dortmund.de}}      % Erzeugt interaktiven einen Link
}
\date{16. Mai 2014}              % Das Datum der Versuchsdurchführung
% ========================================
%   Das Dokument beginnt
% ========================================

\begin{document}

% ========================================
%   Titelblatt erzeugen
% ========================================

\thispagestyle{empty}               % Weder Kopfzeile noch Fußzeile
\maketitle                  % Jetzt wird die Titelseite erzeugt

% ========================================
%   Der Vorspann
% ========================================

%\newpage                   % Wenn Verzeichnisse auf einer neuen Seite beginnen sollen
%\pagestyle{empty}              % Weder Kopf- noch Fußzeile für Verzeichnisse

% \tableofcontents

%\newpage                   % eine neue Seite
%\thispagestyle{empty}              % Weder Kopf- noch Fußzeile für Verzeichnisse
%\listoffigures                 % Abbildungsverzeichnis

%\newpage                   % eine neue Seite
%\thispagestyle{empty}              % Weder Kopf- noch Fußzeile für Verzeichnisse
%\listoftables                  % Tabellenverzeichnis
\newpage                    % eine neue Seite


% ========================================
%   Kapitel
% ========================================

\include{01philippsarbeit}

\include{02bachelorarbeitersterakt}

\include{03fortsetzungfolgt}

% ========================================
%   Literaturverzeichnis
% ========================================

%\bibliographystyle{plainnat}           % Bibliographie-Style auswählen
%\bibliography{BIBDATEI}            % Literaturverzeichnis

% ========================================
%   Das Dokument endent
% ========================================

\end{document}
